1.
    Функції у програмуванні є важливими будівельними блоками, які дозволяють організовувати та структурувати код.
    Вони допомагають розбити складні задачі на менші, більш керовані частини, що полегшує розробку, розуміння та підтримку
    програмного коду.


2.
    У програмуванні передача аргументів у функцію дозволяє надати їй вхідні дані або параметри, з якими функція буде працювати.
    Це дозволяє зробити функцію більш універсальною та зручною, оскільки вона може приймати різні значення і виконувати дії
    в залежності від цих значень.

3.
    Оператор return використовується для повернення значення з функції після її виконання. Коли виконується оператор
    return, виконання функції припиняється і значення, вказане в операторі return, передається назад до місця виклику функції.